有無人好鍾意屙頭啖屎

入到去聞下空氣係咪清新
推開門 見到個白雪雪嘅屎坑
望清楚個屎塔係咪乾淨
之後一野坐落去
凍冰冰 正
屙屎個十幾分鐘

相反 有色嘅唔講
入到去有上手嘅味 香臭都好
又或者暖嘅
全部狗也不屌

利申：屙緊頭啖屎

都痴線

接受吾到系出面屙屎

我每屙完一次屎都搵師傅換個新馬桶

第一個屙屎都可以打飛機

公司廁所好乾淨就會。。

我公司有個靚仔日日都屙頭啖屎
我就例牌跟佢尾去佢隔離嗰格
一路聽住佢屙屎
一路打個頭啖丁

頭啖屎...

系 仲要一定唔落廁板

你句嘢有兩個意思喎

唔咁樣打，咁佢人生就冇咩成就俾佢打飛機

好核突 有時聽到隔離屙爛屎會想嘔

我公司個後生仔
日日痾頭啖屎
我就日日喺佢返工前用碌鳩奶匀全個屎塔
然後再一路想像佢痾屎個樣打丁射精落個廁板
一諗到佢日日坐喺我啲精上面就好high

我都鐘意
最好岩岩清潔完

自認撚樣?

洗唔洗下下拉到人生成就呀
屙下屎姐 唔洗玩咁大嘅...

Sor9ry囉 講中你心事